點解下下一定要二揀一啊我屌你老母

我邊個都唔係喎
睇到我咁重要托柒

a餐b餐

abcd餐，餐餐都多肉少菜

唉好撚煩

sd錯又唔撚認

？？

點解你又可以cap到出黎

你原始人？

真係唔識
有一set 好正架

返工版本

圖呢

wtsapp

9410？